又話香港攬炒、經濟差，點解d保險佬仲咁好生意？

因為好撚多你呢啲五毛

而家好多人驚死主動去買保險

就係經濟越差先要買
驚死同冇錢醫病

死返u汪啦pr狗
就快冇工開啦